有多少愛可以重來

有多少人願意等待
當懂得珍惜以後回來
卻不知那份愛會不會還在